香港就快贏坡佬，新加坡4日黎只係多咗2宗新個案

新加坡：91宗
香港：85宗（計埋初步）

叫撚咗你班仆街咪燈
人地市民唔洗戴口罩係因為政府真係做得好

武漢班友到港只少多一千，反超韓國無難度

今日放工勁多人 睇黎好多公司已經無wfh 咁搞法遲早爆鑊勁

上個星期已經多番wfh嘅人返公司

玻佬係咪唔驗當無中呀

人地都算驗唔少人有病徵就會驗
追蹤做得好，極快就捉晒密切接觸者
而且唔似香港咁多源頭未明既個案

有無wfh 都個個出街食啦

同武漢聚餐百人宴 香港根本係五十步笑百步

港爆

大家忍下係唔係唔得呀

咁人地日日三十幾度 啲病毒係冇咁活躍嘅

因為新加坡好熱，隻病毒弱咗好多

No

我都認為同溫度有關係
但香港人唔聽話亦都係事實

湖北班撚樣返到黎香港就冚家拎

出街果d 仲笑鳩你怕死添ar

勁多有錢人而家飛日本玩

有柒婆係度，坡狗既勝算係零

未必⋯ 唔好睇少獨裁者

新加坡唔係好民主但亦未去到完全獨栽人地真係要對人民負責，執政黨跌幾點支持點都會驚

連登仔幾時先肯承認呢隻病毒對新加坡根本影響不大

In Hong Kong. We trust
逆轉勝 啪啪啪
逆轉勝 啪啪啪

佢2月1日已經封中國關，同埋追蹤病源做得好，李顯龍畢竟唔係林鄭，新加坡政府亦唔係賣坡政權，所以我睇好佢好快搞掂